係呀，成個紅十字會都係黃㗎

我地藍絲們記住千祈唔好去捐血
萬一死咗都唔知咩事

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動